幾日先腐 VS 永遠唔覆？

你覺得個女仔幾日先覆你whatsapp定唔覆你好？